覺唔覺狗係應該被消失係世上

根本冇撚用 又柒又吠 又有病
最好死撚曬佢
養狗既人都唔知咩心態 仲話人類最好的朋友

收皮啦

仲要嚇撚到我仆街 擦埋薑

噉咪以後都見唔到樓主

人都無撚用

樓豬rip

秒

收皮啦

屌 沖涼痛到我pk

屌你班護狗撚比負皮

未試過咁憎一樣野
蚊都好過狗

認同樓主
不過我有少少補充
連D咁嘅低等種族都驚嘅人都應該消失
樓主有冇意見？

驚你老母 返去幫你隻狗含撚啦